【特別提醒】請無視中國大陸各平台輿論風向

由於中國所有媒體都由中共控制
所有真相、所有反對聲音都會被消滅
你見到微博一面倒支持何妖、支持白衣人
係因為持其他意見既聲音被消滅
好多人知道真相但無從表達
請大家無視中國大陸媒體上既輿論
係無得救而且完全唔重要
大家無需要激氣
聚焦五大訴求，對準目標進發就夠！

所以希望大家集中火力
有時間不如落街搞放映會
都好過同大陸三毛五毛嘈交

少數清醒內地人的論壇

微博講錯野，輕則封ac，重則告尋釁滋事，要行政拘留
所以唔好怪D大陸人唔出聲，佢地講真話成本太高

徵求人力

幫你推一下

中国人點諗關我地乜事？

佢地一講錯嘢就即刻比人del留言、封ac
唔使好耐就有人拍你屋企度門

所以唔使理佢地講咩，根本冇參考價值

有人Care
其實唔需要Care
網上意見唔代表主流意見

中國班ching chong連拉登都可以當神拜，當係反美英雄
就知道佢地冇得救

塔利班同中共係好朋友，你唔知咩

==
“密會”塔利班 中國官方透露細節
2019-06-20

中國外交部发言人陸慷介紹稱，“日前，阿富汗塔利班駐多哈政治辦事處主任巴拉達爾（Abdul Ghani Baradar）和他的幾位助手訪問了中國。在華期間，中國有關官員同巴拉達爾先生一行就阿富汗和平和解進程、打擊恐怖主義等問題交換了意見。”

可惜身邊D人唔知呢

唔該唔好理出面d微博垃圾post
多謝各位！

倖存者偏差 唔洗太留意